機場今日會流幾多血?

大家點睇

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

乜事都唔會有

警察定市民

0滴

機場停咗運輸就係孤島 快啲散啊 好危險
啲狗可以大玩特玩
入面仲要上唔到網 打唔到電話

D人唔會聽

有人想殉道, 或者天真

孤島大屠殺
荷里活都拍唔出既劇本
荒謬到會係香港發生

機場就快冇晒旅客同職員
各位手足 快d走!
聽日機場運作返大家再去宣傳

我想要零

手足零受傷 黑警流幾多都係抵死

流一滴
香港收皮
大家返屋企執行李